我正式宣布今年嘅神劇喺< 黃金有罪 >！

張兆輝視帝！

你當大醬園流架? 吊你老母

王心慰套套都年頭播，屌你老母cctvb
btw，2017套「迷」 仲正

張兆輝

2月劇年尾都無人記得

都係愛回家最好睇

得喇，你地班垃圾tvb打手做埋依幾個月就差唔多㗎啦諗定後路啦

同時有呀海 沈岳泰 榮木桐 果排好好睇

榮木桐